以後唔洗驚死人知我係高登仔了

因為我唔再係高登仔 唔洗再比人恥笑
我已經脫離左高登 開了新嘅生活

我 已經返左屋企了

lihkg好波